我媽準入65萬落中銀，入黎幫幫手

佢話入落中銀買中銀股票，依家叫緊佢去渣打開股票戶口，仲有無邊間銀行手續費平啲？等我說我老母唔用中銀？老人家只放心用銀行，股票行不了⋯

返工一陣再上黎覆

中銀一百蚊trade一次
渣打五十

渣打無存倉費
中撚半年一次 150蚊
食息人士每年無300傷心呀

中銀長渣股票無事既
有呀爺睇著

你媽咁講?

咁邊間呀
依家幫樓主手唔俾中銀接收筆錢呀
淨係識ban唔識幫手有撚用

有hsbc唔用，虛黎問托柒？

Citibank la

Citibank

渣打一定係最平

老媽子，世界咁既時勢，中銀話晒都是中資野，咁唔安全，轉晒去匯豐。

你阿爺咁老當益壯有精神幫你睇住個市

citibank平
出糧免買佣

上商 dbs fubon
外資

致富 妖才 都平
紅極唔夠支銀銀

呢頁有一半人係sbu

睇得出中銀真係好唔掂

中銀買股貴到仆街點都唔會咁做

窮人是怎樣煉成的

用中銀做乜春 平有渣打 服務，方便有HSBC

渣打長放不錯 又係最平

yes
利申 渣打用家

班土匪係你嘅阿爺咋
唔撚關香港人事㗎

非中資bank 應該係渣打

匯豐做緊promo，而家去到11月用佢個 easyinvest app買股佣金0.18%, 計埋每手$5存倉費($200 cap)，買入成本同渣打差唔多

Citi 渣打

仲要counter 做嘢慢過西

最低手續費收費應該影響唔大，65萬點都爆

用緊渣打同致富

一通最平

你呀爺在天之靈保佑你

你whatsapp 最上面張圖做乜？
叫自己老母存入中資銀行？

屌 今朝九點四排CS 櫃檯，十點鐘都未撚郁過
九點開門，即係一個客搞一粒鐘

阿爺睇到都流口水睇往黎搶

有幾傻先放股票係手續費貴貴既中銀

張圖連登仔整架

Citibank
同佢講現在開戶有三千幾蚊中銀毛都冇條
三千幾夠佢買好多次

叫你老竇休左佢

可以做長輩圖。

2018年11月披露易資料顯示，中國平安旗下中國平安資產管理已超越貝萊德，成為滙豐第一大股東

將永隆抽去渣打啦
依家永隆叫招商永隆銀行

搭單問，股票嚟講係咪渣打存倉同手續費最平？我自己放喺中銀啲收息股未知點搞，又唔太想賣咗佢，有冇得由中銀轉啲股票過去？

中銀有存倉費 每年比佢食幾百唔抵比

綜合上面巴打資料:
1) 股票佣金 (每次)
渣打: $50
中銀: $100

2) 存倉費
渣打: $0
中銀: 半年一次 $150

剩係以上兩點已經冇需要用中銀

渣打 一人多用會無反應，
平係有道理既，
到時遲左買貨出貨，
小心你呀媽怨死你

幫佢網上銀行set轉數快,你幫佢轉哂落其他bank

渣打次次 大跌要走都死機

wfc

睇真啲 ) 叫你放心存款中資

Send啲濟提相畀佢

中銀每年都收年費,唔記得150定300,而且每次都有最低手續費
渣打只要你有股票係戶口,就唔會收年費,冇最低手續費

講錢應該可以感動到d媽媽

不過到樓主可能要幫呀媽操作股票,因為渣打真係好靠手機電腦操作

HSBC 恆生多分行d
恆生提款機提外幣去旅行夠方便
Hsbc credit card多著數

千奇唔好叫長輩用渣打
佢地唔會識用， 轉左最後都搞住你
你要有心理準備會不停俾人問

渣打又少分行， 老人家好鐘意㩒股票機玩，之後即刻去櫃檯買

個故事呢，其實係我係高登見到呢張圖，同我老母講，trigger佢問中銀係咪有事⋯

over左喇

又講，你悶唔悶呀

攪掂，依家老母拎返啲錢去恒生，唔該晒巴打

老人家唔識呢啲類似反話既野

50蚊可以買到好多餸

咪係，大股東又點，得果7-8%，有撚排先去到控股水平

佢識呀好叻女

股票行最平1通
耀才就穩陣同平過銀行

屌你都廢事
咁叫你老母開花旗啦

擺富途？

說下我老母先

呢句真呀
絕對正確
以日之計
繼年之算
過去廿年
以至未來
三百存倉
係好燃貴

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

要買股票點解唔用證券行？

其實仲平
但上一輩未必有信心

呢句真，上一輩真係唔會用，老母都講到明

講真佢亞媽都係長放係度,
可況這只是個別例子.

我諗買中銀股票更加大獲喎

用咁耐未試過

爺你老母

呢個我之後分柝左佢知，叫左佢買滙豐

匯豐都唔好啦，乜揸cash有咁撚難咩，投資呢啲野唔識真係唔好搞，唔係損手爛腳棧傷心

揸cash啲資產唔會增值追通漲喎

你阿媽都好啲
我已經幾年同老母講咪再用中銀收股息
收埋唔夠俾存倉手續
佢係都唔聽
又話外資銀行多古惑

渣打渣架，成日死server

伯母都係5p長大喎

中銀好費手續費。。。用渣打好過，每段時間收儲倉費

病入膏盲

不過有一樣其他銀行點都借代唔到中銀

就係分行

匯豐，恆生，渣打，依十幾廿年來分行越來越少，
中銀分行就一街都係，好多零售客轉左用中銀，
除非大家有能力迫銀行開返多D分行，
否則都係自我感動良好

lm

渣打買賣股票岩岩先加左價, 不過都平過中銀一截

哦 買股實升?

係你阿媽你唔理政治啦
如果佢都唔信中國嘅，咁就好易搞
但係如果佢冇乜所謂嘅，就同佢講，咁多間銀行入邊，一定係渣打最平，講緊可能係相差50至$100 ，已經係幾點甚至係10點嘅升跌幅，用渣打買嗰一刻已經贏咗其他銀行買嘅人幾點

咁咪用匯豐，恆生 個價錢差唔多

匯豐喎師兄

你覺得匯豐多分行？？
你知唔知匯豐恆生舊時有很多分行

大升市 大跌市時 用渣打會懷疑人生

咁好老實我係喎知的 但匯豐都係諗著e-banking 方面去發展，去節省成本... 中銀連屋邨都開間行仔 老人家咪好

恒生個個月有息收
中銀一個仙都冇

當年匯豐帶頭cut分行，收手續費，
最低存款等等，根本睇唔起街邊客，
叫你班平民離開

我唔係學生哥咁年輕，親身見證佢點對D客，
唔會因為反送中就唔記得匯豐幾咁仆街

叫屋企人係中銀轉左一百萬走

中銀可能真係多分行，但間間都唔夠人手咁，上次同老母去中銀拎錢走，啲counter有一半吉既，啲人又手腳慢，個個都排到屌晒鬼，有人等到走，有人等到敲窗屌啲staff，最後啲staff問做咩拎咁多錢走，連我老母都忍唔住話你地次次要排咁耐隊

中銀分行多係因為legacy呀，當年一次過食左咁多細行，果啲分行咪就係啲細行嘅遺產囉
遲啲一樣會逐間逐間摺

中銀班人好似長期返工發緊夢
真係講個服字

渣打而家有個高息活期 plan 喎，叫佢去問下啦，做埋聽日就截止架啦

題外話

想中銀轉倉到渣打

有冇巴打分享下

佢係資深三毛黎
可以無視

中銀個system成日駁唔到
分行又勁多人

渣打好好多

thx

仆街 見到個名有i字以為樓主黎

啲三毛就係咁博人睇唔到

樓主入呢度拎幾張圖俾你呀媽睇
錢都拎唔到呀
仲擺錢入去

呢單嘢如果上左蘋果頭版會點？

同佢講中銀隨時濟提

citi

Hsbc 買股係咪同中銀一樣收費 兩間都有戶口但係中銀買開 一樣就轉去hsbc 算

算啦師兄,跟著又有其他理由話依幾間唔好

你呀媽係開通果啲，起碼識講安唔安全

富途牛牛

題外話，邊間銀行電話落盤平？
我啊媽剩係會打電話落盤
依家用緊中銀
佢唔會用證券行

做嘢真係好撚慢 拎籌排隊制度又on9 唔明點解仲會有人用

當然啦,國有財產一定會睇住

要比錢轉倉
太多貨真係無謂搞

基本上要咁做既話就要
去渣打到拎張表轉倉
再打去中銀填返堆資料
再交返份表去渣打

電話落盤間間都貴嫁啦